[10月新番]哥布林殺手 ゴブリンスレイヤー Goblin Slayer 集中討論(3)

簡介
在某個邊境公會裡，有個只靠討伐哥布林就升上銀等（位列第三階）的罕見案例…一名女神官成為冒險者後，首次加入團隊，就在冒險中陷入了危機。而拯救了她的，正是這名人稱「哥布林殺手」的男子

STAFF
監督：尾崎隆晴
系列構成．腳本：倉田英之
腳本：黒田洋介
角色設計：永吉隆
動畫制作：WHITE FOX

CAST
ゴブリンスレイヤー：梅原裕一郎
女神官：小倉唯
妖精弓手：東山奈央
牛飼娘：井口裕香
受付嬢：内田真礼
鉱人道士：中村悠一
蜥蜴僧侶：杉田智和
魔女：日笠陽子
槍使い：松岡禎丞

PV1

PV2

CM

官方網站

預告

動畫 毎週日01:00

漫畫

哥布林殺手

哥布林殺手外傳:第一年

哥布林殺手:嶄新的日子

小說

涼宮頭

下集要戲肉了

牛奶妹真係好正

幾驚佢cut左哥布林王個part，好彩都有

自膠 睇漏最後一幕

打王

最後果堆腳印係咩意思？有冇人可以劇透下

哥殺平時起身係牧場周圍檢查係為乜?
咁都唔明真係要重睇

想問劍之聖女係咪處，明明講到比哥布林輪完，但又話同處女訓先令哥殺好返

劍之聖女加女神官一齊
重睇啦

我知一齊但劍之聖女自己問佢同神官同床訓，好唔好訓，哥殺先返呢係咩同處女同床訓既奇蹟，所以先問劍之聖女係咪都係處

...

屌你重睇啦 明明下句就話自己唔算處

性女應該黑鮑反皮

有哥布林

檢查左咁多集終於黎料 ...

btw哥布林會唔會老強呀婆？

黎料

識得揀

成班慶祝勇者
唯有哥殺

雖然好唔想咁講, 但係24分鐘入面重覆左呢個畫面3次
再加阿叔都問佢洗唔洗check咁密
再加最後定格左咁耐
都仲有人可以唔明呢個畫面表達啲乜信息
重睇應該都幫唔到呢位人兄

くっころさん

幾鐘意呢集 個邊慶祝緊魔神王死 世界會越嚟越和平 轉個頭另一邊就有堆腳印

仲有幾集

好似下個禮拜播10.5話？下下個禮拜先11話

魔郎王死另一角度睇仲亂
隻隻怪都想擴大勢力

牛奶妹係咪下集比人老蛋

YES, 哥布林殺手叫佢走, 佢死都唔肯走
結果俾哥布林三個隆都開發曬, 帶埋返洞穴繼續當肉便器
哥布林殺手一隊人入洞救人, 結果全軍覆沒
累埋神官同精靈弓都做埋肉便器, 男既落曬肚
岩岩好12集完

D腳印會唔會畫得太密

勇者三人嘅風格同哥布林殺手完全唔match

山洞猜謎
「我個袋裝左D乜野」
魔戒？

差唔多啦，唔係哥殺都唔會求人

lm

牛奶妹

勇者係咪涼宮黎

殘黨個個都想復仇

差唔多啦，唔夠密點顯得出個數量係好多。

我都覺得似

viu又冇字幕

屌你

viu 睇字幕組算

今集做乜鳩

總集篇?

個背影

係喎，真係總集篇

各位今晚可以早啲訓

唔撚係呀

屌

咁都有得拉布

屌，依加啲人睇動畫係咪慣咗一路睇一路做第二啲嘢？睇漏晒啲內容（已經唔係細節）就成日走上黎問問問

係，明明動畫補左小說一筆帶過既野
哥殺唔受班神 骰仔控制呢點，動畫專登畫出黎

屌你老母 題目與劇情不符 開頭以為viu又出錯
惡魔逼近你同我做總集篇
邊有季番會做總集篇架 寧願你成集拎去賣肉啦 屌你老母

總集篇直接skip算

聽唔明日文，只見骰子仔⋯

總集冇浸中塵爆

以前就會

而家季番都真係有總集篇

呢套啲回憶拍得住火影..

我直頭以為自己睇錯上集.....
講真 呢次動畫化嘅改動已經好差 將村莊同哥布林大戰調咗入城之後先發生 而唔係跟漫畫
咁樣舖排嘅話 哥殺最後除頭盔會冇晒意義

屌你老母回憶

本來滿懷期待今集
見到10.5已經知玩回憶
之後飛住睇

總篇 VIU一樣無字幕
唔睇算

第一次覺得viu無整字幕係啱
可以唔使睇

總集篇

今集總篇集嚟？

唔係

VIU 同全世界同步播放,
點解呢幾集開始要等幾日先有字幕...
大陸,台灣一樣同步播係有字幕

作者有講,100%涼宮

可唔可以講多少少 唔太明

twitter講定小說後記講

作者係2CH講,原型就係涼宮

作者係Fc2 blog

勇者設定

總篇集

垃圾總集篇欺騙左幾多人感情

呢一部輕改 除左第一集 其餘睇到我卡住卡住, 打鬥到喉唔到肺
改睇漫畫唔錯

下..... 我以為睇咗上集
skip晒

一套動畫得10幾集都整總集篇
比狗屌吧

全金，少戰 一季出兩集總集編

最經典應該都係套Godeater，一季出咗三次特別篇

哥殺係一季定半年番？

5年前咁好身手嘅

季番

咁都做總編集...

而家日本戶畫界D野

你哋想佢之後崩到妹非妹咁定要一集總集篇

總集篇唔知做乜 睇左兩分鐘已經頂唔順SKIP
你多左一集 就原創賣肉好過啦

今年4月有beatless有成4集總集編 唔知有冇記錯

今年4月beatless有成4集總集編 唔知有冇記錯

其實總集篇呢啲近年都算普遍，上面屌嗰班係咪想睇佢萬策盡

日本業界近年太爆炸，近年作品有總集篇已經係常態

係咪無睇佢師父點訓練佢
加埋佢果兩粒骰係唔受神控制

問題佢呢下身手仲勁過5年後嘅自己

情況都唔同

大鬼果次佢受重傷

兩粒骰睇小話唔係命運同機會兩個神都控制唔到咩
哥殺特別係在佢唔俾神擲骰嘛

神擲唔到骰 控制佢收皮

漫畫同動畫呢樣都講得好少
小說先詳細啲？

小說啲間章有講多少少兩個神啲嘢

哥殺只會選擇結果唔會一定唔會變既方法,唔俾神用擲骰"運氣"改變結果
例如個永遠唔除頭盔,唔會有偷襲頭部即死呢個結局

前傳漫畫原來哥殺見過蘿莉時期勇者
又多個後宮？

小說有一例子解釋
有隊正常冒險隊,準備十足,因為運氣(擲骰)全軍覆沒
哥殺係準備十足,係零風險先會去
弓手愛冒險,相反哥殺係唔會冒險

好似係其中一個任響正勇者條村附近？

有無人知魔殺前傳漫邊度有得睇

頭版咪有晒link lor

推

今集正啊喂

冇晒哥布林王內心獨白好似差咁d

說好的裸女肉盾咩都冇得睇

開頭cut咗家姐戲份差咁d

入去公會個又做唔好
做乜9

唔知下集會唔會補
不過今集D打鬥始終都唔算太好睇

屌你呢到D哥布林都識騎狼
重唔係隔離史萊姆教

硬係成日覺得渣槍果條友識gay扑秒哂班哥布林

啱啱見到先醒起話同一日出道條友係前傳諗住打黏液怪(史萊姆原型嘅怪)點知比條蟲殺咗條女嗰個人

正到

原型根本就係狗哥

呢套嘢好似個個都無名

今集

戰鬥個part做得幾好，睇過漫畫都睇到好肉緊，最後主角出場型到呢

好撚正喎
利申 冇追漫畫

點解咁正既劇情用咁低既成本拍

好憎呢啲尻屎理由話唔走

最尾型撚到

紅髮女真係好柒煩

公會唔係一個仲介平台咩
點解會出一隻一金個任務,公會自己比錢出黎?

其實牛奶妹係咪都俾哥布林女女女過

公會冇得唔理，牧場離個鎮冇幾遠，佢打完牧場下一步就會去打鎮

打戲唔夠喉

趕頭趕命咁

係擲少幾粒骰
平時D神玩幾粒
一到哥殺個陣就得返一粒

紅髮漫畫有冇比哥布屌過

出埋土人Pls

無 作者好似驚死主要角色俾歌布林搞完之後會炎上

所以本小說後尾人氣咪收晒皮

viu 好似出錯左
佢寫左全12集 (即係佢一貫當成套已經播晒既表達方法)
但個結尾仲有個下回預告，即係點都仲有多一集
定其實負責upload 上去既人係睇都無睇就當完?

其他網叫上集總集篇叫10.5但viu照叫11姐

咁佢應該叫更新至第12集

成套嘢櫃台妹最正

好好睇

好憎佢把聲，仲雞過女神官，明明年紀大過佢又經歷過唔少慘痛野，一開口就同成套劇格格不入，今集佢講野個part成part飛左

臭閪有咩好睇

今集好睇喎, 未睇小說都覺得正

今集已經做到隻王敗走，下集點捱三十分鐘？

有冇話d人事後知道哥布林係可以好勁

成日幻想槍兵會好似fate stay night個lancer咁勁流暢咁揮槍
結果係冇

配音配得唔好姐 配到成個10歲細路女咁
漫畫同小說入面牛奶妹無乜野

正路係應該係見到d女女俾人咁樣搞會多左人特別係女冒險者接任

無哥殺統籌部署, 依場肯定死傷慘重
如果公會唔出錢, 班冒險者唔去, 由哥殺戰死牧場
之後男殺女姦屠鎮, 得銀級果班走得甩, 真神作

一隻一金,想知點計你殺左幾多隻

有哥希林王,唔殺就會攻入城
之前哥殺咪講左
BTW條女幫手當然係原因之一

平時切耳仔,今次應該係心入面數
再數屍體總數
亂講數目就會失去信任,好似條傻仔咁>變新手

好好睇
女魔法師講野個速度語氣真係好特別

哥布林殺手一戰成名,公為成為邊境小鎮最強三巨頭

唔會一定唔會變嘅方法
點解你要用雙否定
即係點

臨尾哥殺型撚到

打多左

班聲仲chock得好明顯，我諗正常聲線應該仲好過咁樣chock把細路女聲

條紅髮女on99
又唔識打
留喺到做乜

淫婦聲

咪話唔想哥殺無左個歸宿

求櫃枱妹J圖

其實就算佢地佔領左條村,都唔會攻得入城,
城入面咁多冒險者同士兵,最多咪死小小人,
最後一定係哥布林死撚哂

哥布林心路里程同成長片段唔會skip掛 最撚好睇係呢part
同埋裸女盾牌呢屌你

個魔女講野始終lag下lag下
仲以為佢有大技放，原來都係普通野

係咪完左
依集堅正

咁先寫實 唔通下下 Explo～sion咩 奇跡一日只可以用幾次之類

今集高汁。

物理無效盾都唔夠大？

同妖尾/其他魔法漫比 算小兒科啦

以為唔會有喱個劇情 漫畫講完喱到先打哥布林英雄

哥殺已經講咗用武器殺

法術留低做武器做唔到嘅嘢

罰你重睇11集一次

咁先合理覺得王勁
帶住兩隻哥布林英雄 WO

佢個世界觀銀級嘅魔法都只用得兩,三發

佢一出又星爆嫁啦喎

可能PTA有比到壓力比製作組 始終第一集仲精彩過裏番

魔女講野好正

話說女神官真係開打個時去左邊？

其實你可以問埋哥殺喺邊

下集咪知

其實今集尾已經講左

但神官呢一戰有特別任務，好似係

櫃臺小姐呢

佢跟埋哥殺去打哥布林王？

佢去到擲金幣咩

派金幣呀ching
要count人頭派

日笠

之前有台仔盲吊話女法師配音
事實小說女法師係講唔到純正,流利只人語
日本D配音好專業,跟足小說配音

原來如此

女神官d技成日比哥殺改左個玩法

只人係另一個種族定係普通人類咁解
魔女係咩野種族

外傳19

大家一齊幫手，好熱血

裸女盾牌??? 唔係出左咩

唔知 佢原作就係咁樣講野講到一舊舊
啲人估佢有言靈術 即係一講野啲詞句會有法力
先迫住斷開幾句咁講廢事無意中施左法
或者本身係其他法力好強嘅類人種族 人類語言係之後先學

言出法隨

最終回插曲

(C95) [OVing (おぶい)] ゴブリンロードが勝った日 (ゴブリンスレイヤー) [見本]

31

俺がガンダムだ!

first phase完了

本來之前一路都覺得套野平平淡淡
但今集真係超哂班

琴日買左輕小說
但有冇人知呢套睇漫畫定輕小說好d

漫畫啲畫唔錯，但小說先有地城冒險feel，同展示哥殺流暢嘅動作

Thankyou

冇左哥布林王同D o靚既對話
想聽佢嘰呢呱拉咁講野

完啦咩

係咪又想整套電影總篇集

招聖壁正式變攻擊技能

咪已經有集10.5做總集編，段估唔會又係電影總集編掛，就算係出電影我估都會係前傳啦。

不過我覺得比較大機會係第二季，因為勇者有講度祭典

又多一套完

希望有第2季嘅作畫好D

Final個集

好頭好尾

高質

第二季應該係小說3~6卷

唉，都唔知講咩好
總體黎講得配樂係做得好
如果第二季都係咁嘅製作水平唔做好過做

自古槍兵幸運.....A

係咪得哥布林王先識講人話？

哥布林殺手 真係好屎
哥布林王只係比一般哥布林勁少少,單挑都打唔嬴

佢不嬲sell用腦

片尾都有講哥殺唔會比神有碌骰仔既機會
姐係話佢唔會靠運氣去打哥布林

其實何謂唔俾神擲骰仔

咪就係哥殺每次打哥布林都準備周全，唔會倚靠運氣。所以神就無得操縱佢個結果，我覺得係咁。
利伸：動畫黨

小說都係寫哥殺次次行動都做晒準備，唔俾神有機會擲骰
神都怕左佢

Tkd

有人賭哥殺係哥布林

今集完得好好

小說漫畫個樣俾人睇晒無可能

哥殺用DND做背景設定，如果遇特發狀況而冇準備過就會擲骰做判定，1係大失敗 6係大成功 (好似係)

大狗不嬲有避矢的加護

今集好睇呀
個尾收得好靚

D經費放晒今集到,前後罩真係乜怪都死

哥布林王被聖壁三明治時的回想
應該要有王的內心讀白...話女人一直大意,死唔去自己會點捲土重來...投左降先再諗點殺神官,都係唔殺掉,應該要斷佢手手腳腳做生仔機器................呢D內心戲都用來表達王的卑鄙...竟然刪左...

cut咗一半

想睇大波魔法師多D

依啲閒角無戲份咁滯

慢慢講野好正

神官bb臨尾好正

語氣冇咩精神鬼黎又好撚挑逗

好想摸佢頭毛

日笠呢方面訓練有素 ... 唔計痴利筋。

神官真係

佢上集太快出英雄

個勇者好似絕劍

其實係公廁娜配音

格茲打英雄都cut咗心理描寫

其實個幾個畫面已經夠哂卑鄙

100%還原呢D內心戲就冇咩必要喇

肉松明明係配跟班

CV寫勇者係肉松配

哥殺個樣應該差唔多係呢個樣

有無講幾時有第2季

勇者三人組幾時被女女女

三人組咁年輕就咁勁？

TMA 出左

用桌遊概念來說
佢地成團人基本上係永遠都擲6的團隊
根本無可能輸

要殺勇者只有村民的陷阱

希望有哥布林殺手救三人組既情節

好難

你諗下勇者淨係無限魔法已經玩晒

聽講生肉有30分鐘,熟肉得24分鐘?

夠勁既可能郁一郁都打爆個罩?

個爆骰王細個踩過哥殺D陷阱啦
踩落去咩反應都無

今集最尾出樣個PART 我覺得幾好睇

遲下會有隻萬中無一既哥布林勇者

身體方面盾都打得爆,插把劍會斷,
插住把劍都可以打飛人,
智力方面可以組織軍隊,
指揮攻勢,利用手上資源
(派偵察兵,用女人做盾,
用狼騎兵側面突襲之類)
加上多年既戰鬥經驗,仲識講人話,扮死狗搵機會,
如果冇主角對哥布林既研究同部處,
班冒險就算打得嬴都冇可能咁順利,
死傷一定多好多,男主其實已經好撚勁

仲有隻哥布林王用陰招殺過金級，體格同戰力上面巴打講左，所以點會只係勁一般哥布林少少

有冇講點解野外戰都唔拎好少少嘅武器去

金級

呢段最重要竟然cut左

係窮呀屌你個閪
同埋打王前佢都入左洞穴直搗黃龍
講漏左仲識先佔領牧場做據點再打城鎮
有咁既力量智慧野心，冇主角可能做左一方領主

痴撚線,原來清埋人地個竇

一開波哥殺咪講左 你已經無地方加以返去

因為着廢裝死咗，自己d廢裝比哥布林都冇所謂

着勁裝打一旦死咗，d勁嘢比晒哥布林就hihi
哥殺一早預自己有可能死，所以唔會着神裝
詳情可以睇ch10

哥布林王拎住個把斧就係好例子

唉, 明明一開波有配音俾哥布林王, 後面臨死個陣既回憶都可以配埋阿
不過都明今集冇乜時間剩

其實 cut 左 d 啫，畫面上有做過唔殺年幼哥布林王而惹來殺身之禍既女冒險者，其實已經暗示左佢識利用女人既弱點。

至於要搞女神官嗰段就 cut 左…其實我好想睇。

都好似彩埋尾2集唔錯，氣氛好，有好頭好尾

地深吸力萬歲

其實聖壁範圍有幾大
地下一塊 頭頂一塊咁放跟本就範圍攻擊黎

放頭頂一塊,壓落黎就得啦

其實呢個解釋好ON9
純粹作者作個理由

練到一日放6塊就可以做結界師

練到極致,可能可以當魔毯咁坐去起飛用黎移動

我要女神官做我嘅生仔機器

殺金級冒險者係成長歷程個part到cut左
哥布林王把斧頭之所以咁撚勁係因為喺係金級冒險者身上搶返黎

睇漫畫啦 cut左哥布林王個心理描寫差好遠

第一集玩大左 之後咩都cut
農場戰裸女盾牌cut 賣隊友等機會翻生cut
點樣扮可憐之後反殺幾條女冒險者重屌到人大肚cut
最撚緊要用賤招反殺金級冒險者搶埋人地把斧頭都cut埋

裸女盾牌有喎不過真係極短時間

自膠 原來有兩秒 黑到睇唔到

金級係小說講?我睇漫畫冇咩印象有描述個大隻佬係咩人

小說有資料集 斧頭大隻佬係金級黎
追住哥布林王黎屌 臨尾救女切比哥布林王串燒一刀殺兩件

你睇左闀割版?

我都覺得奇怪,明明有裸女盾牌,點解咁多人話睇唔到

諗諗下聖壁都幾屈機

有講過聖壁係郁得既咩？

係既話，放一塊響哥殺前面當盾牌就夠啦。

平放既話咪識郁

輕國都cut 左？ 邊個版本先無cut?

點解唔上ebb睇

係耐用性問題
哥殺暗示成日係地城單刷上百隻哥布林
係前傳當中又有提到一般武器耐用性其實好差
當你神裝耐用性多上十倍
未打完把武器就壞鳩左..
重有風險比哥布林槍走進化

所以鐵匠老闆先答個弟子拿魔劍斬哥布林先係白痴

Viu都無刪左那幾個鏡頭

我唔係講viu，係ebb

咁用壞左先再換哥布林D武器囉
有神裝殺哥布林,事半功倍,冇咩理由唔用
搶唔搶個問題就多餘,咁世上冇人會用魔劍神裝啦
下下擔心對手搶
個理由好牽強

有句話叫做 殺雞焉用牛刀

比哥布林搶劍咪搞到第5卷咁

有句話叫獅子搏兔 亦用全力
殺雞焉用牛刀,比喻做小事情，何必花大力氣
雞又唔會殺到你但殺哥布林唔容易,又隨時會被反殺
比喻不當囉

年齢2000嵗，身心12嵗

所以用核彈殺蚊係正確？

用全力係叫你用適當既準備，不要輕視對手，而唔係叫你用把 map 炮黎打 CQB。

其實兩句說話又冇衝突嘅，用返獅子個例子，捉獵物得獅子乸出手因為呢啲小事唔值得獅子公出手，但唔代表獅子乸捉獵物唔用全力

同理殺哥布林唔值得要用上神裝，但唔代表哥殺每次用廢裝就冇用全力

吹到核彈
會唔會誇張d
著件好裝打哥布林 比你地講到 用核彈打蚊 用地圖炮打
痴線 根本就係作者想描寫主角唔屈裝備 用戰術打 先作個唔合理理由要佢用爛裝

你講到神裝唔洗錢可以當消耗品用咁
殺哥布林好多時候都係窮到仆街的村長要求
好多時候更加係做義工

人地拎把神裝打大佬 殺到一隻就回本
你拎把魔劍打哥布林打到手斷都未回到本啦

我冇話過神裝囉,魔法武器OR好少少武器
好過哥殺果D 比低級都笑的裝備

哥殺其實幾賺到錢嫁,你睇佢成日買好撚貴果D魔法卷
個老闆都話佢買張卷,都可以買到魔劍囉

張魔法卷本來用來清大量哥布林用
我岩岩都提到耐用性問題
你買把魔劍好可能打到壞劍都未清曬幾百隻哥布林
但係留返筆錢買魔法卷反而更有效率

另外哥布林殺手本來多次提到自己戰鬥力唔高
只係普通人來
所以吓吓借外力來清大量哥布林

我舉個例子證明佢唔係冇錢ja 用黎反你個殺哥布林好窮的論點 又唔係話買卷唔好
佢又唔係買左卷就冇哂錢搞裝備 我意思係佢根本唔窮
要買返d好裝 完全係可行

普通人就更需要裝備加持啦 係唔係？

其實佢係平原殺30隻哥布林就無曬力
平時solo哥布林地城都唔係吓吓用劍斬

玩爆炸玩火玩油玩煙攻玩倒塌玩魔法卷....
另外你見佢比人笑
實際上佢都叫做完整全套武裝上場
雖然唔係咩神裝
但係絕對講上係合適

哥殺team人4個銀去打地城，兩次遇到高級啲既哥布林同嗰隻唔知咩魔獸（唔記得叫咩名）都搞到差啲團滅，妖精弓佢地都用靚裝啦，都搞到差啲比人xxoo
拎靚裝去打哥布林風險真係大架喎，猶其係對大量哥布林加高級哥布林

食人魔同獨眼怪

正路係應該用平民裝,但帶定一把勁武器用黎打高級野,
平時唔用,你話怕死左俾人拎左去,
但如果帶左令打輸既機會細左,
生存率高左,咁有生之年殺到既敵人咪多左囉

隻王仲易打過前幾集隻哥布林大隻佬

王唔係勁係武力度

非小說撚黎講

其實成套野我覺得最大敗筆係無端端加左隊友3人組

變左大路RPG 點都要塞獵人 法師打團咁

哥殺由頭到尾都講明唔會用哥布林用得到既武器

小說有段係哥殺同大劍,槍哥去探險,槍哥有問哥殺點解唔買
可以自回魔法飛刀,反而回收飛刀再用.

咁勁在邊？ 亦唔見得佢幾有智慧
明知自己唔襟打都單拖走出黎

屌你都廢鳩事

叫佢重睇la

哥布林王同食人魔比邊隻勁D

問你又答唔出
隻王同你一樣最叻9up?

自己睇返前幾頁大把人講哂，
你老味睇動畫唔用腦仲係度鳩up

諗起有個畫面 碌到一 然後哥殺爆紅眼

識行軍佈陣 但又自己單拖走出黎 唔安排d跟班跟住自己
之後比人埋伏左又唔知 比人一野拮死
咁都叫勁 睇黎你智力同佢差唔多咋喎 啊動畫界福爾摩斯

重睇啦屌你老母

智力勁係相對哥布林遮
同人比就都係蠢
即係一班弱智中的正常人=王

收嗲啦 屌你老母
問你勁係邊又答唔出 講到隻王幾勁幾勁 一對打就突然變弱智 一味叫人重睇
明明套野就整得hea 仲要幫佢兜
洗唔洗去埋日本幫間製作公司班人逐個含撚 奶埋d鳩屎啊仆街

叫你重睇呀屌你老母

咁係 但整體黎講係吹大左囉

條鳩屎傻仔又幾好笑
問問問問問
老鳳答佢咩
成舊垃圾咁扮撚哂問問題
又要屈人話奶制作組

你直情話你覺得唔好睇負評出返去la
想引戰?
無人想同你條傻仔戰呀
新年流流你搞到你老母好唔得閒呀不孝子

重睇la屌你老母

夠你條on9仔好笑
討論下劇情都唔得 要一味讚 咁你開WhatsApp group自己傾啦
慢慢含撚啦 日本仔d鳩屎夠唔夠梅香啊

都係個句
唔係有哥殺對哥布林咁熟悉成村人死曬啦

收皮啦 唔好講前幾頁既分折先,
你連發生緊咩野事都未撚明仲好意思屌人
乜撚野仲自己走出黎,
佢係見形勢唔對路先唸住返去扑野東山再起,
但個山洞都俾主角掃埋,再出返黎同佢打,
唔係自己on99去搵主角
係主角對哥布林太了解,如果冇主角,
哥布林王攻入城鎮係遲早既事,
到時就算打輸都殺左好多人先

大佬呀 咪一路講緊佢一對打就廢囉
又係你一唔話佢勁 之後又叫我唔好睇分析
咁咁勁既話 走佬時係咪可以有d部處啊
而唔係兩野比人打死啊
好 當你話係因為主角超哂班 好了解哥布林
咁點解之前打d小頭目都會咁辛苦

BLOCK左條垃圾咩都見唔到

明明無人講過哥希林王係好撚打得條傻仔唔知係度叫咩春
講到好失望好奇怪咁
都講到明係統師百幾隻, 老鳳好打咩

岩岩先睇，11集畫得好靚

主角都叫打輸比哥布林王
戰鬥力真係唔洗怎去排

邊度有外傳漫畫18 19
搵咗幾個網都係得17

百度

搵到 THANKS

咁樣話你個friend唔係人都得嘅
明明一開始就話佢鋪排差 最終大佬竟然仲易打過之前d嘍囉
係你兩條on9仔沖出黎㭍 又話隻王食腦又盛 但又解釋唔到勁係邊
最應該block埋你自己啦 柒頭

見你咁努力回覆答埋你條柒頭最後一次
俾你做最後回覆勝利者
人地係比較緊普通哥布林
唔係講緊冠軍咁好打個D
因為你條柒頭一開始講到廢到無論咁

講食腦
佢明明一早唸好用自己D手下做餌
自己走人,唸住留得青山在,返個巢養夠人,再攻多次
點知哥布一早斷左佢後路,清左個巢,佢返都無撚用.

咩鳩都要講到出哂腸, 睇又唔撚明,又要ON99問問問.
大戰一早打撚完左LA,
哥殺係返來收尾呀傻鳩
你期待D咩撚野呀?
星爆氣焰流呀?
自以為自己好撚醒
又要屈人死忠支持制作組
再講落去都係哂口水

永久BLOCK
再見垃圾

你咪block囉柒頭 我會少忽肉咩
唔岩聽就發哂癲亂咬人
討論區唔比討論 唔可以有唔同意見
睇唔明套野=睇戲唔用腦
覺得情節唔合理=重睇啦屌你老母
打最終大佬叫收尾 搵哂d靚做餌 都唔搵d靚保護自己
街邊搵個阿婆都知要分散投資啦
最撚醒係你啦 知唔知隻王打仗前痾左幾多篤屎啊
唔知？ 重睇啦屌你老母
放心 我唔會block你 因為仲要睇下你點柒落去

講隻揪，隻王打贏哥殺喎，係最後比女神官阻止先比人二夾一反殺，仲差啲利用到同情心去反打
講統帥，如果唔係比哥殺捉晒路，條村同啲銀級一早死晒啦

好肉酸

算la
有d人咩劇情都睇唔到
又要問問問

佢睇唔到隻王有last boss風格打場超級大戰唔會安樂

明明係講單體武力 lord > 哥殺
論戰略部署 哥殺 > lord

咁都有得話唔會理, 真係on99.

我覺得幾多人對裝備有意見
推薦依段影片 解釋得幾清楚主角的合理性自來邊

鬼佬真係好撚得閒

其實哥布林王既智力,同人類比都唔失禮,
大把冒險者都係on99

而家單同哥殺比ma.

哥殺戰術眼都有條女comment 話佢竟然係銀。

其實哥殺要先掃巢再打王，除左帶2套裝即場換（會比哥布林執），時間考慮下己經係合理安排。而且打王有留一手（神官）。佢自係無計埋要留一招救自己條命。（哥殺驚殺唔到王累神官同留後患多過自己條命）。因為王學識左今次失敗，將來會更難打。

(C95) [Senpenbankashiki (DATE)] Goblin Possession (Goblin Slayer)
(C95) [千変万化式 (DATE)] ゴブリンポゼション (ゴブリンスレイヤー)

另外好多人都比動畫同漫畫誤導左
包括上面老外段影片

原作解釋為左輕便性
其實全身係硬皮甲

城鎮同哥布林的地洞
步行距離係可以超過五小時
山區好多連馬都行唔到
考慮返體力消耗同山洞上的活動性
你都唔會拎50-60KG裝備走來走去
反正哥布林殺手強調左好多次唔一定正面打
次次都用仆街招殺

另外公會小姐有提到哥布林殺手係一個能副坦的斥侯
好使好用的特殊支援角色
只係單機得多 輕小說人設搞睇落似戰士咁

我覺得隻王智力係幾高 我相信至少高過上面位人兄

你講個位人兄 應該係第一集就死個類
固有概念定哂形
打得龍先叫勁既冒險者
哥布林只係比新手打既野
做王一定係好打 最終戰一定係主角發威

原作有提過吓公會早期成立時
低估左好多怪物的戰鬥力
好似哥布林咁
平原見得到的哥布林因為流浪原因
糧食短缺無力氣 裝備又無曬
先令人誤以為細路仔都夠打的哥有林係同一種

但係去到山洞同地下城之類哥布林
新手的冒險者傷亡都會好慘重
反正死左就會有新一批肝臟去跟手尾

唔係有哥殺 哥布林騎狼都搞死班友啦
識用唔同戰術仲唔夠醒

神官未見過主角喺動畫算唔算bug，明明大被同床嗰時見過

睇多次

哥殺醒左先

罰你重睇

補咗句太緊張冇睇清楚

換個套字幕組黎DOWNLOAD LA.

哥殺出game

唔好講笑，隻桌遊睇下可以比幾多人玩，有d興趣

又俾字幕組cut 左？

覺得ending收得算唔錯
不過中間真係悶

呢D真係商業考慮

小學生已block

外傳有新說法自己睇

唔好理條柒頭，由佢單機啦
正正經經傾返邊條女好J

佢有兩套外傳, 邊套外傳?

講打勇者妹哥布林果篇

web先係剩硬皮甲

文庫改左，文庫合理好多

剩係硬皮甲 ，一早死好多次

我就淨睇動畫
尾做得幾好
係一套擺左好多心機的動畫
呢季應該完左

雖然我都覺哥布林殺手係護甲上的堅持算係有點怪
後期都會成日比人塞左把魔法武器 龍骨劍之類勁武器
唯讀是裝備上堅持用平民野

用平野係爛左，拎去整果時都有替代品

如果佢一路著好野去打，水都果度就出事

出桌遊
但有無人個係玩咩

前傳？

女神官見過哥殺但唔記得咗

咁可以重劍士咁
本身準備好好多套裝

佢有帶備用，不過，唔可能無限量咁帶啦，又唔係有隻叮噹響隔離。

前傳先有勇者妹

睇邊個字幕組好?

簡
輕之國
繁
櫻/極影

OK,THX

雙重聖壁硬係有D既視感 原來係呢度

見有人推搭單問

今個禮拜冇得睇啦

岩岩開始煲

自製聖水啊

太陽拳

等出全集一次過煲好爽

見到D新手學左少少劍術同魔法就出任務就眼冤
不如公會開D班教下討伐怪物的常識畀D新手好過啦

七旋斬 ?!

又失禁

睇唔明呢一段,蘇生要用到處女,但聖女一早已經唔係處女,咁佢同主角訓做乜?出於喜好?

粉塵爆炸,如果早D出可能就唔會發生浸大單野

其實次次都有人提佢地洞穴哥布林危險性差別

其實第十集公會已經話請D退休老手去訓練D新人

之前有提過啦。

多謝解答
咁施完法之後女神官仲係咪處? 有無話呢個魔法會消耗左個處?

無講過，不過應該唔關事，因為小說入面同漫畫都有講過，
點解好少用呢個魔法，除左本身消耗極高 (但無講消耗 d 乜 ... 錢？)，
意外發展成淫行亦非原本既目的，所以正常黎講唔會因為呢個原因而破處。

我估消耗MP,即係平時男主咪好鍾意問人剩返幾多次魔法;用一次蘇生可能就等於一次過用左N次普通魔法,或者幾日內都用唔到魔法

一定係搵女神官啦,因為男主救過佢,女神官要報恩

觸媒有無年齡限制就睇唔出,如果細路女做大男人的觸媒不太好吧,細路女同返女人做觸媒就OK

衰D講句
蘇生LE個設定硬係覺得係為咗寫死(愛情上)女神官而設
其他人可以比個處(劍之聖女外)哥殺, 係女神官唔得

唔會掛,青梅竹馬都畀曬機會,又一齊訓過,應該都係同女神官架啦

雖然呢PART男主真係好唔型,低聲下氣咁,
但係明白自己的能力有限,借助其他人的力量,並不是一件羞恥的事,可能作者就想表達呢個道理
不過如果有得揀,多數人會揀做安茲吧

終於睇完,一般般啦,唔算神作
如果畀我做監督,就集集都有哥布林屌囡囡,一定變神作

勇者個人設真係睇唔出邊度勁

最後吐槽一樣野,呢套作品D哥布林有無魔法抗性/異常無效呢個設定?
如果無,對D大隻哥布林施放催眠魔法,然後過去捅刀,咁咪好屈?

冇架 不過諸神比佢粒骰永遠都係6 真外掛
9行都攞到勇者劍

魔法唔係無限用.

只有勇者同玩擲骰子當地上生命係遊戲果堆神先可以無限制用魔法+無cd。

其他凡人包括聖女同勇者d同伴，每日都有使用次數限制。

哥布林任小錢又長時間，
根本無人做
新人入任見大哥布林就GG (第一集)
公會跟本on9

不過套野成日寫哥布林捉到女就玩死佢好唔合理，斷手斷腳，未幫佢生仔都死左
照計咁哥布林好快滅族

(C95) [闇夢館 (Darkmaya)] 性交の奇跡 (ゴブリンスレイヤー) [中国翻訳]

成件事合理哂

有冇人覺得勇者似涼宮春日

覺

原型嚟

應該主要都係透過D魔法鏡黎

仲吐槽一下,我以為主角咁憎哥布林,會提議殺去鏡對面

d石咪落晒鏡度lor

罰你重睇第9集100次

「ゴブリンスレイヤー」ステージ

女神官地位危了
我全都要

新女都好大